{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103119",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "스노우볼 강남역점"
    },
    "text": "スノーボール江南駅店\\n_x000D_\nソウル江南区駅三洞619-2\\n_x000D_\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~23:00、年中無休、50席、子供たちが好きな健康なかき氷を作るという「スノーボール」明るい雰囲気のインテリアときれいな室内を持っている。 かき氷店だがテイクアウト専門店でもある。 一般のかき氷店とは違って、かき氷を選んでトッピングを選択できる構造だ。 サイズも選べるので、1人1かき氷の注文もできるのがメリット。 また、牛乳で作られているが溶けにくく、最後まで柔らかい味を楽しむことが。 本当に雪を食べる気分を感じたいなら、スノーボールに行ってかき氷を食べてみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "スノーボール江南駅店はどこにありますか？",
            "answer": "スノーボール江南駅店はソウル江南区駅三洞619-2にあります。"
        },
        {
            "question": "スノーボール江南駅店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スノーボール江南駅店の営業時間は11時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "スノーボール江南駅店は何を提供していますか？",
            "answer": "スノーボール江南駅店はカフェ/居酒屋で、かき氷を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スノーボール江南駅店の特徴は何ですか？",
            "answer": "スノーボール江南駅店の特徴は、明るい雰囲気のインテリアときれいな室内を持っていることです。"
        },
        {
            "question": "スノーボール江南駅店のかき氷はどのように選べますか？",
            "answer": "スノーボール江南駅店では、かき氷を選んでトッピングを選択することができます。また、サイズも選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "スノーボール江南駅店のかき氷はどのように作られていますか？",
            "answer": "スノーボール江南駅店のかき氷は牛乳で作られており、溶けにくく、最後まで柔らかい味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スノーボール江南駅店はテイクアウトもできますか？",
            "answer": "はい、スノーボール江南駅店はテイクアウトもできます。"
        },
        {
            "question": "スノーボール江南駅店は子供連れでも利用できますか？",
            "answer": "はい、スノーボール江南駅店は子供たちが好きな健康なかき氷を作ることができるので、子供連れでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "スノーボール江南駅店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、スノーボール江南駅店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "スノーボール江南駅店に行くと本当に雪を食べる気分を感じることができますか？",
            "answer": "はい、スノーボール江南駅店に行くと本当に雪を食べる気分を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 463
    }
}